山崎麵包：失實指控對本公司帶來了很多負面影響

【嚴正聲明】

有關於今天多篇報導指出本公司透露會員資料予警方，令致一位示威人士被捕，繼而本公司受到各媒體抨擊，現本公司作出以下嚴正聲明：

１） 警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此本公司並無作出任何回應。

２） 另有報導內文引述警方指本公司提供會員的姓名及地址均為失實報導，本公司立即翻查該會員的資料庫，發現該會員根本未有填寫地址，本公司又怎能提供？！

３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

有關失實指控對本公司帶來了很多負面影響，深表遺憾。隨後的法律行動本公司會與法律團隊相討後，再作跟進。

香港山崎麵飽有限公司

到底大家撐唔撐港台

想割席

即係同美心一撚樣

收皮喇

者係阻差辦公啦

點解唔第一時間公開拒絕？裝修係你自己申請

似山崎唔畀料黑警
黑警放風玩鳩佢

貼五大訴求再傾

真 無謂到處樹敵

同黑社會叫人買盤桔有咩分別

有冇link?
大家睇定路，暫時唔食冇乜所謂

但係老細係藍嘅
都係唔食

唔引你裝修 我點ot拉人？

大把黃店可以支持姐

你有冇收保護費

會唔會山崎交左個名同八達通號碼俾黑警

垃圾公司收皮啦
扮日本野

推
如何令黑警成為已成過街老鼠
佢地而家係想拉更多人落水

係美國佬同埋香港權力核心制衡到佢地之前

即係其中一個講大話

人地私底下問佢咪私底下答人 唔關公唔公開事
重點係佢地prove唔prove到佢係真係有拒絕

第3點

🤔

唔係應該由人地prove佢冇拒絕咩
香港幾時玩有罪推定?

你岩
但群情洶湧多數唔會理

真心想問
黃色麵包店有咩選擇

無法庭手令唔俾其他唔奇

輕鬆啦 逼到山崎出信告狗咪得囉
大家識做啦

一向有罪假定
如果唔喺狗點會誠實可靠

所以警察幾爽呀
冇人覆到佢哋犯錯

連鎖嘅話得大班可以自己諗幫唔幫襯
大班個老細係黃，仲喺Facebook屌狗屌到俾環球時報點名
之後間公司就跪低咗，老細都收咗聲

自行判斷

thanks
麵包真係唔多選擇

等執
第二間美心

變第二間HSBC啦, 有理無理都要叫裝修架啦, 有法庭守令黃藍都畏畀, HSBC畀人要佢凍結, 一樣畀人屌

好多細鋪麵包店都係黃
用app睇下

裝修師傅又有工開

網上面張申請表亦唔使比詳細地址
剩係填地區 (唔知係咪今日先改)

D口吻好似香港政府

咁多片影到仲冇人睇到？

可能俾警察屈呢

我信山崎多過黑警喎又

如果唔係佢地比地址
咁即係都係得8達通會知

你都on撚9
裝修裝修裝修裝修裝修裝修裝修裝修
你自己裝飽佢

睇定啲先啦好冇呀
明明大喊警狗死全家 但你地警狗講乜就信乜
寧願信包店先都唔會信警狗

根據以往慣例
3日澄清時間

連鎖外資 可以食A1
Anything but China

食唔食好閒, 依家懷疑山崎出賣我地手足, 佢地一係告警察一係告報館以示清白!

睇到又點？無罪假定吖嘛？你唔可以將犯緊法嘅差人係作為有罪假定㗎喎

執柒佢喇

Pin

可唔可以用吓腦
邊有企業會主動推自己喺風浪尖?

以前屋企人有做過會員 好似都係唔洗比地址

同埋應該係有藍屍自把自為

黑警玩政治 想我哋越嚟越多敵人

告返黑警轉頭囉，有咩名譽/生意損失就入黑警數啦

咪玩

宜家先出聲明 其實係咪知道黑警將會有大獲野？所以跳船

美帝近了

推

藍店

我會原諒山崎
如果山崎指控黑警

人地對你做負面影響
唔告佢 ？ 唔係唔忍阿？

個店員比佢公司都唔撚知啦，依d垃圾公司邊會保護客人資料

八達通號碼問山崎囉？
你弱智嗎
你話攞閉路都話哎，
不過超級城大把閉路，
連去山崎攞都唔需要

On9五毛搧風點火

告班狗囉

你知唔知咩叫無罪假定架
先假定個差佬冇罪，但你有片為證見住佢打人
咁呢個咪就係推翻佢冇罪假設既證據囉，你係咪on9成咁啊

市場需求

唔貼又唔會搞鳩佢嘅
冇人幫襯又唔關我哋事

或者一開始唔俾
都落搜查令先比料
所以睇定的先

咁差佬有冇上法庭呀？
法官冇機會判到佢有罪，基於無罪假定，咁即係冇罪啦
on9仔

咪又係藍
不了

查到可以告個員工？

失實就要告啦

如果係popo鳩up呢??
咪帶風向

你條友又有幾醒呀 傻仔
超級城d閉路咁易影到正面咩

如果popo有warrant 佢無得唔比
問題係如佢如言 第一次popo問佢地索料 佢地無比
所以之後有咩問題
係山崎定popo講大話 暫時無人知

有無交cctv先屌你老母

唔好係度扮蟹

其實有可能係當時人用八達用埋單，你知八達用有你好多資料

連登糞青真係痴線，個世界圍住你轉咁

藍店，食屎啦，執得未呀

我放棄你哋黑心集團D野好撚耐

無口罩要查一個人行蹤係非常容易，如果真係山崎洩露消息班狗一早就可以直接上門拉人就係因為山崎無提無女消息所以要自己翻睇cctv搵人先搞耐

盲人偷睇國家機密系列

都無正面否認

咁告狗未 俾假證據

山崎係日本野黎架喎，扮乜呀

佢地真係兒登仔 極度自我中心

好彩呢度仲有啲正常reply

裝修你老母個閪

已經炒車炒到無晒知覺

暫時罷食，睇佢做返啲乜嘢說服大家買佢嘅包囉
又唔係冇黃店食

公司聲明用？！真係好唔正式寫嗰個員工係唔係應該再培訓下

特登出黎講完等自己間鋪俾藍絲針對？

Exactly

係啦

見有d報紙係寫追蹤地址